Big Bang-Loser Covered By AK

各位brother幫幫忙share下或subscribe下，小弟都真係好鐘意K-POP 同埋係GD同TOP FANS

好好聽

認真呢?

推

識唔識日文Cover哩首

你又知我鐘意聽twice

知你係一個理性philharmonic 有品味嘅人 唔會跟風少數連登仔盲反Twice

甘可以幫我訂閱我channel 支持我嗎??

幫推

鍾意虐畜既gd

推推推推